# From `dput(datos::palabras)` (245b4af)

palabras <- c(
  "a",
  "abril",
  "acci\u00f3n",
  "acciones",
  "acerca",
  "actitud",
  "actividad",
  "actividades",
  "acto",
  "actual",
  "acuerdo",
  "adelante",
  "adem\u00e1s",
  "administraci\u00f3n",
  "afirm\u00f3",
  "agua",
  "ah\u00ed",
  "ahora",
  "aire",
  "al",
  "algo",
  "alguien",
  "alg\u00fan",
  "alguna",
  "algunas",
  "algunos",
  "all\u00e1",
  "all\u00ed",
  "alrededor",
  "alta",
  "alto",
  "ambiente",
  "ambos",
  "am\u00e9rica",
  "amigo",
  "amigos",
  "amor",
  "an\u00e1lisis",
  "animales",
  "ante",
  "anterior",
  "antes",
  "antonio",
  "a\u00f1o",
  "a\u00f1os",
  "aparece",
  "apenas",
  "apoyo",
  "aquel",
  "aquella",
  "aquellas",
  "aquellos",
  "aqu\u00ed",
  "\u00e1rea",
  "argentina",
  "armas",
  "arriba",
  "arte",
  "art\u00edculo",
  "as\u00ed",
  "asimismo",
  "asociaci\u00f3n",
  "aspecto",
  "aspectos",
  "asunto",
  "atenci\u00f3n",
  "atr\u00e1s",
  "aumento",
  "aun",
  "a\u00fan",
  "aunque",
  "autor",
  "autoridades",
  "ayer",
  "ayuda",
  "b",
  "baja",
  "bajo",
  "banco",
  "barcelona",
  "base",
  "bastante",
  "bien",
  "blanca",
  "blanco",
  "boca",
  "buen",
  "buena",
  "bueno",
  "buenos",
  "busca",
  "buscar",
  "c",
  "cabeza",
  "cabo",
  "cada",
  "calidad",
  "calle",
  "cama",
  "c\u00e1mara",
  "cambio",
  "cambios",
  "camino",
  "campa\u00f1a",
  "campo",
  "cantidad",
  "capacidad",
  "capaz",
  "capital",
  "cara",
  "car\u00e1cter",
  "caracter\u00edsticas",
  "cargo",
  "carlos",
  "carne",
  "carrera",
  "carta",
  "casa",
  "casi",
  "caso",
  "casos",
  "causa",
  "central",
  "centro",
  "centros",
  "cerca",
  "chile",
  "ciencia",
  "ciento",
  "cierta",
  "cierto",
  "cinco",
  "cine",
  "ciudad",
  "civil",
  "claro",
  "clase",
  "club",
  "color",
  "comenz\u00f3",
  "comercio",
  "comisi\u00f3n",
  "como",
  "c\u00f3mo",
  "compa\u00f1\u00eda",
  "com\u00fan",
  "comunicaci\u00f3n",
  "comunidad",
  "con",
  "concepto",
  "conciencia",
  "condiciones",
  "congreso",
  "conjunto",
  "conocer",
  "conocimiento",
  "consecuencia",
  "conseguir",
  "consejo",
  "considera",
  "constituci\u00f3n",
  "construcci\u00f3n",
  "consumo",
  "contenido",
  "contra",
  "contrario",
  "control",
  "coraz\u00f3n",
  "corte",
  "cosa",
  "cosas",
  "costa",
  "creaci\u00f3n",
  "crecimiento",
  "creo",
  "crisis",
  "cuadro",
  "cual",
  "cuales",
  "cualquier",
  "cuando",
  "cuanto",
  "cuarto",
  "cuatro",
  "cuba",
  "cuenta",
  "cuerpo",
  "cuesti\u00f3n",
  "cultura",
  "cultural",
  "curso",
  "cuya",
  "cuyo",
  "d",
  "da",
  "dado",
  "dan",
  "dar",
  "datos",
  "de",
  "debe",
  "deben",
  "deb\u00eda",
  "debido",
  "dec\u00eda",
  "decir",
  "decisi\u00f3n",
  "defensa",
  "deja",
  "dejar",
  "dej\u00f3",
  "del",
  "dem\u00e1s",
  "demasiado",
  "democracia",
  "dentro",
  "derecha",
  "derecho",
  "derechos",
  "desarrollo",
  "desde",
  "deseo",
  "despu\u00e9s",
  "destino",
  "d\u00eda",
  "diario",
  "d\u00edas",
  "dice",
  "dicen",
  "dicho",
  "diciembre",
  "diez",
  "diferencia",
  "diferentes",
  "dif\u00edcil",
  "dijo",
  "dinero",
  "dio",
  "dios",
  "direcci\u00f3n",
  "director",
  "distintas",
  "distintos",
  "diversas",
  "diversos",
  "doctor",
  "d\u00f3lares",
  "dolor",
  "domingo",
  "don",
  "donde",
  "d\u00f3nde",
  "dos",
  "duda",
  "durante",
  "e",
  "econom\u00eda",
  "econ\u00f3mica",
  "econ\u00f3mico",
  "edad",
  "educaci\u00f3n",
  "efecto",
  "efectos",
  "ejemplo",
  "ej\u00e9rcito",
  "el",
  "\u00e9l",
  "elecciones",
  "electoral",
  "elementos",
  "ella",
  "ellas",
  "ello",
  "ellos",
  "embargo",
  "empresa",
  "empresas",
  "en",
  "encima",
  "encontrar",
  "encuentra",
  "encuentran",
  "encuentro",
  "energ\u00eda",
  "enero",
  "enfermedad",
  "entonces",
  "entrada",
  "entrar",
  "entre",
  "\u00e9poca",
  "equipo",
  "era",
  "eran",
  "es",
  "esa",
  "esas",
  "escuela",
  "ese",
  "esfuerzo",
  "eso",
  "esos",
  "espacio",
  "espa\u00f1a",
  "espa\u00f1ol",
  "espa\u00f1ola",
  "espa\u00f1oles",
  "especial",
  "especialmente",
  "especie",
  "espera",
  "esta",
  "est\u00e1",
  "\u00e9sta",
  "estaba",
  "estaban",
  "estado",
  "estados",
  "estamos",
  "est\u00e1n",
  "estar",
  "estas",
  "este",
  "\u00e9ste",
  "estilo",
  "esto",
  "estos",
  "estoy",
  "estructura",
  "estudio",
  "estudios",
  "estuvo",
  "etapa",
  "etc",
  "europa",
  "europea",
  "evitar",
  "ex",
  "existe",
  "existen",
  "existencia",
  "\u00e9xito",
  "experiencia",
  "explic\u00f3",
  "expresi\u00f3n",
  "exterior",
  "f\u00e1cil",
  "falta",
  "familia",
  "favor",
  "fecha",
  "felipe",
  "fernando",
  "figura",
  "fin",
  "final",
  "finalmente",
  "fiscal",
  "flores",
  "fondo",
  "forma",
  "formaci\u00f3n",
  "formas",
  "francia",
  "francisco",
  "frente",
  "fue",
  "fuego",
  "fuentes",
  "fuera",
  "fueron",
  "fuerte",
  "fuerza",
  "fuerzas",
  "funci\u00f3n",
  "f\u00fatbol",
  "futuro",
  "g",
  "garc\u00eda",
  "general",
  "generales",
  "gente",
  "gobierno",
  "gonz\u00e1lez",
  "gracias",
  "grado",
  "gran",
  "grande",
  "grandes",
  "grupo",
  "grupos",
  "guerra",
  "ha",
  "haber",
  "hab\u00eda",
  "hab\u00edan",
  "habla",
  "hablar",
  "habr\u00e1",
  "habr\u00eda",
  "hace",
  "hacen",
  "hacer",
  "hacerlo",
  "hacia",
  "hac\u00eda",
  "haciendo",
  "han",
  "has",
  "hasta",
  "hay",
  "haya",
  "he",
  "hecho",
  "hechos",
  "hemos",
  "hermano",
  "hicieron",
  "hija",
  "hijo",
  "hijos",
  "historia",
  "hizo",
  "hombre",
  "hombres",
  "hora",
  "horas",
  "hospital",
  "hoy",
  "hubiera",
  "hubo",
  "humana",
  "humano",
  "humanos",
  "i",
  "iba",
  "idea",
  "ideas",
  "iglesia",
  "igual",
  "ii",
  "imagen",
  "im\u00e1genes",
  "importancia",
  "importante",
  "importantes",
  "imposible",
  "incluso",
  "industria",
  "informaci\u00f3n",
  "informe",
  "instituciones",
  "instituto",
  "inter\u00e9s",
  "intereses",
  "interior",
  "internacional",
  "investigaci\u00f3n",
  "ir",
  "izquierda",
  "j",
  "jam\u00e1s",
  "jefe",
  "jorge",
  "jos\u00e9",
  "joven",
  "j\u00f3venes",
  "juan",
  "juego",
  "juez",
  "juicio",
  "julio",
  "junio",
  "junto",
  "justicia",
  "la",
  "lado",
  "larga",
  "largo",
  "las",
  "le",
  "lejos",
  "lenguaje",
  "les",
  "ley",
  "libertad",
  "libre",
  "libro",
  "libros",
  "l\u00edder",
  "l\u00ednea",
  "llama",
  "llamado",
  "llega",
  "llegado",
  "llegar",
  "lleg\u00f3",
  "lleva",
  "llevar",
  "lo",
  "local",
  "l\u00f3pez",
  "los",
  "lucha",
  "luego",
  "lugar",
  "luis",
  "luz",
  "m",
  "madre",
  "madrid",
  "mal",
  "manera",
  "mano",
  "manos",
  "mantener",
  "manuel",
  "ma\u00f1ana",
  "mar",
  "marcha",
  "marco",
  "mar\u00eda",
  "mart\u00edn",
  "marzo",
  "m\u00e1s",
  "materia",
  "material",
  "m\u00e1ximo",
  "mayo",
  "mayor",
  "mayores",
  "mayor\u00eda",
  "me",
  "media",
  "mediante",
  "m\u00e9dico",
  "medida",
  "medidas",
  "medio",
  "medios",
  "mejor",
  "mejores",
  "memoria",
  "menor",
  "menos",
  "mercado",
  "mes",
  "mesa",
  "meses",
  "metros",
  "m\u00e9xico",
  "mi",
  "m\u00ed",
  "miedo",
  "miembros",
  "mientras",
  "miguel",
  "mil",
  "militar",
  "militares",
  "millones",
  "ministerio",
  "ministro",
  "minutos",
  "mira",
  "mirada",
  "mis",
  "misma",
  "mismo",
  "mismos",
  "mitad",
  "modelo",
  "modo",
  "momento",
  "momentos",
  "movimiento",
  "mucha",
  "muchas",
  "mucho",
  "muchos",
  "muerte",
  "muerto",
  "muestra",
  "mujer",
  "mujeres",
  "mundial",
  "mundo",
  "m\u00fasica",
  "muy",
  "n",
  "nacional",
  "nada",
  "nadie",
  "natural",
  "naturaleza",
  "necesario",
  "necesidad",
  "negro",
  "ni",
  "ning\u00fan",
  "ninguna",
  "ni\u00f1o",
  "ni\u00f1os",
  "nivel",
  "niveles",
  "no",
  "noche",
  "nombre",
  "norte",
  "nos",
  "nosotros",
  "noviembre",
  "nuestra",
  "nuestras",
  "nuestro",
  "nuestros",
  "nueva",
  "nuevas",
  "nuevo",
  "nuevos",
  "n\u00famero",
  "nunca",
  "o",
  "objetivo",
  "objeto",
  "obra",
  "obras",
  "obstante",
  "ocasi\u00f3n",
  "ocasiones",
  "ocho",
  "octubre",
  "oficial",
  "ojos",
  "operaci\u00f3n",
  "opini\u00f3n",
  "oposici\u00f3n",
  "orden",
  "organizaci\u00f3n",
  "origen",
  "oro",
  "otra",
  "otras",
  "otro",
  "otros",
  "p",
  "pablo",
  "paciente",
  "pacientes",
  "padre",
  "padres",
  "pa\u00eds",
  "pa\u00edses",
  "palabra",
  "palabras",
  "papel",
  "para",
  "parece",
  "parec\u00eda",
  "par\u00eds",
  "parte",
  "partes",
  "participaci\u00f3n",
  "particular",
  "partido",
  "partidos",
  "partir",
  "pasa",
  "pasado",
  "pasar",
  "paso",
  "pas\u00f3",
  "paz",
  "pedro",
  "pel\u00edcula",
  "pensar",
  "peor",
  "peque\u00f1a",
  "peque\u00f1o",
  "perdido",
  "per\u00edodo",
  "permite",
  "pero",
  "persona",
  "personal",
  "personas",
  "pesar",
  "pese",
  "pesetas",
  "peso",
  "pie",
  "piel",
  "plan",
  "plaza",
  "plazo",
  "poblaci\u00f3n",
  "poco",
  "pocos",
  "podemos",
  "poder",
  "pod\u00eda",
  "podr\u00e1",
  "podr\u00eda",
  "polic\u00eda",
  "pol\u00edtica",
  "pol\u00edticas",
  "pol\u00edtico",
  "pol\u00edticos",
  "pone",
  "poner",
  "popular",
  "por",
  "porque",
  "posibilidad",
  "posibilidades",
  "posible",
  "posici\u00f3n",
  "pp",
  "pr\u00e1ctica",
  "precio",
  "precios",
  "precisamente",
  "pregunta",
  "premio",
  "prensa",
  "presencia",
  "presenta",
  "presente",
  "presidente",
  "primer",
  "primera",
  "primeras",
  "primero",
  "primeros",
  "principal",
  "principales",
  "principio",
  "principios",
  "problema",
  "problemas",
  "proceso",
  "producci\u00f3n",
  "produce",
  "producto",
  "productos",
  "profesional",
  "programa",
  "programas",
  "pronto",
  "propia",
  "propio",
  "propios",
  "propuesta",
  "pr\u00f3ximo",
  "proyecto",
  "proyectos",
  "prueba",
  "psoe",
  "p\u00fablica",
  "p\u00fablico",
  "pudo",
  "pueblo",
  "pueda",
  "puede",
  "pueden",
  "puedo",
  "puerta",
  "puerto",
  "pues",
  "puesto",
  "punto",
  "puntos",
  "puso",
  "que",
  "qu\u00e9",
  "queda",
  "qued\u00f3",
  "quer\u00eda",
  "quien",
  "qui\u00e9n",
  "quienes",
  "quiere",
  "quiero",
  "quiz\u00e1",
  "r",
  "radio",
  "rafael",
  "raz\u00f3n",
  "razones",
  "real",
  "realidad",
  "realizar",
  "recuerdo",
  "recursos",
  "reforma",
  "r\u00e9gimen",
  "regi\u00f3n",
  "relaci\u00f3n",
  "relaciones",
  "rep\u00fablica",
  "respecto",
  "respuesta",
  "resto",
  "resulta",
  "resultado",
  "resultados",
  "reuni\u00f3n",
  "revoluci\u00f3n",
  "rey",
  "riesgo",
  "r\u00edo",
  "rodr\u00edguez",
  "rosa",
  "s",
  "sabe",
  "saber",
  "sab\u00eda",
  "sala",
  "salida",
  "salir",
  "salud",
  "san",
  "sangre",
  "santa",
  "santiago",
  "se",
  "s\u00e9",
  "sea",
  "sean",
  "secretario",
  "sector",
  "sectores",
  "seguir",
  "seg\u00fan",
  "segunda",
  "segundo",
  "seguridad",
  "seguro",
  "seis",
  "semana",
  "semanas",
  "sentido",
  "se\u00f1al\u00f3",
  "se\u00f1or",
  "se\u00f1ora",
  "septiembre",
  "ser",
  "ser\u00e1",
  "ser\u00e1n",
  "ser\u00eda",
  "serie",
  "servicio",
  "servicios",
  "si",
  "s\u00ed",
  "sido",
  "siempre",
  "siendo",
  "siete",
  "siglo",
  "sigue",
  "siguiente",
  "siguientes",
  "silencio",
  "sin",
  "sino",
  "siquiera",
  "sistema",
  "sistemas",
  "situaci\u00f3n",
  "sobre",
  "social",
  "sociales",
  "socialista",
  "sociedad",
  "sol",
  "sola",
  "solamente",
  "solo",
  "s\u00f3lo",
  "soluci\u00f3n",
  "somos",
  "son",
  "soy",
  "su",
  "suelo",
  "sue\u00f1o",
  "suerte",
  "suficiente",
  "superior",
  "supuesto",
  "sur",
  "sus",
  "tal",
  "tales",
  "tambi\u00e9n",
  "tampoco",
  "tan",
  "tanto",
  "tarde",
  "te",
  "teatro",
  "t\u00e9cnica",
  "televisi\u00f3n",
  "tema",
  "temas",
  "tendr\u00e1",
  "tenemos",
  "tener",
  "tengo",
  "ten\u00eda",
  "ten\u00edan",
  "tenido",
  "teor\u00eda",
  "tercera",
  "t\u00e9rminos",
  "texto",
  "tiempo",
  "tiempos",
  "tiene",
  "tienen",
  "tierra",
  "tipo",
  "tipos",
  "t\u00edtulo",
  "toda",
  "todas",
  "todav\u00eda",
  "todo",
  "todos",
  "toma",
  "tomar",
  "torno",
  "total",
  "trabajadores",
  "trabajar",
  "trabajo",
  "tras",
  "trata",
  "tratamiento",
  "trav\u00e9s",
  "tres",
  "tribunal",
  "tu",
  "t\u00fa",
  "tuvo",
  "u",
  "\u00faltima",
  "\u00faltimo",
  "\u00faltimos",
  "un",
  "una",
  "unas",
  "\u00fanica",
  "\u00fanico",
  "unidad",
  "unidos",
  "uni\u00f3n",
  "universidad",
  "uno",
  "unos",
  "uso",
  "usted",
  "va",
  "valor",
  "valores",
  "vamos",
  "van",
  "varias",
  "varios",
  "ve",
  "veces",
  "ver",
  "verdad",
  "vez",
  "v\u00eda",
  "viaje",
  "victoria",
  "vida",
  "viejo",
  "viene",
  "vino",
  "vio",
  "violencia",
  "visita",
  "vista",
  "visto",
  "vivir",
  "voluntad",
  "volver",
  "volvi\u00f3",
  "voy",
  "voz",
  "vuelta",
  "vuelve",
  "y",
  "ya",
  "yo",
  "zona",
  "zonas"
)

usethis::use_data(palabras, overwrite = TRUE)
